食煙對著人吹 定 係人面前放屁 既人低賤d?

食煙:
放屁:

食住煙放屁